龍心而加係咪變返正常?

無晒佢D片既

仲似變左藍